警隊學長計劃 PMP

有冇人黎緊想報PMP或者有人玩過 分享下interview詳情
利申 好撚想玩

乖狗仔

出街見到同學，會唔會撚返佢地

做狗啦你

做人做得唔順利咪做下狗

入到實撚下